其實csl憑咩做電訊商龍頭？

學人收咁貴
繁忙時間有邊個站係上到網？
我諗真係十隻手指都數得哂！

本身csl network個阿頭去左數碼通
黎緊數碼通應該都變垃圾

人道毀滅啦
咁撚廢學咩人搞電訊

唔多覺

ching住邊頭?

唔關地點接收事，唔知點解一直覺得係smartone 做龍頭

cls

一入荔景站真係世界級

觀塘線仲正

好後悔cut撚左人仔舊個個無限plan
依家又貴又用唔撚到

唔係針對任何一間公司，但樓主去過外國未?

外國手提電話費可以貴一倍，但地鐵係零訊號，香港都真係算係咁

喂屌 你咁比我有咩好講

去行山個個台都收唔到 得CSL收到 全世界等我查巴士幾時到 冇遇過巴打你所講嘅事

個外國係咪講緊UK

必瘦站

人仔係地鐵又咪龜速爬行

所以我平一半價錢轉去 3

無錯

人地起碼仲爬到
c台企撚左係度喎

利申 用雀仔台

咁你話比我知邊個台個個站都收到?

岩岩屯門公路都上唔撚到

屌你老母7月就到期 食撚屎啦csl
又貴又廢又柒

Csl真係垃圾公司嚟
之兩日打嚟叫我續約俾我屌到佢化

你唔攞日本台灣大陸黎比
就算係大陸用聯通上都好過csl

垃圾!!!CSL狗都唔屌

就單憑 Founder 個老豆係超人，七百萬中無一

舖頭啲staff先垃圾
舊客去問plan都串串貢
成班爛仔咁款

唔好話UK

歐洲幾個大國地鐵最盡都係收2G

入到商場入少少都收唔到

咁比香港真係世界級

因為依家CSL全港覆蓋率最高
而且得佢做到3CA
CMHK得2CA
理論速度方面其他MNO都唔夠佢快

我發現用csl iphone貴plan嘅速度快D同起地鐵過海都收到，但帶機上台嘅plan就會零signal

門市叫你打上熱線 熱線班仆街又叫你有咩去門市搞

其實你憑咩覺得csl做緊電訊商龍頭？

準備轉

屯門市廣場有條好撚濕鳩
西口西面

去過英國3用all u can eat嘅plan未呀
收皮啦屌外國撚有香港咁貴

去過多倫多個地鐵又係乜柒都收唔到
個個人係度睇書同睇報紙 好似返左20年前既香港

香港個轉車站車箱咁多人用緊 收唔到好正常
一去到小人d既站又識上返網算係咁

用過支那移動先會知咩係廢

用過 一開始我都係咁諗先轉
點知貴野冇好野

同意
英國邊撚到貴
我用緊EE
一個月12GB先£20
市區用快到乜咁

個人幾欣賞黎大鈞，佢係寸，但佢真係搞得數記幾好，寸得好

利申：十幾年客，PPP

近近地，你試咗深圳地鐵先講嘢

太子旺角深水埗站，圖都send唔到
申利：CSL6年用家，轉呔去左平價CSL細佬（sum mobile)
BTW CLS WIFI熱點做得幾好

唔係好明比黎做乜撚野
買餸呃秤你就話大陸直頭比假野你添啦
我比左錢得唔到應有既服務都唔屌得？
咩logic 臭蟲論呀？

上台而家all u can eat plan 過£25未 仲要成日限速
係過12點到第二朝8點先叫快

已經開始垃圾

如果香港有任何一間做到所有站收到既
Csl抵屌 如果冇一間做到既 咁樓主就唔應該屌

利申 csl 8Gb大學plan
住東涌 一到青衣就要反思人生冇得玩手機

我同你講

CSL根本上唔到網

我就係受害者之一

夠貴囉

各位點睇1010？

我有個朋友又係csl 我又係
但佢收得好差 但我地鐵完全無問題 (除左九龍塘)
我覺得佢會分plan限速
利申最貴無限plan

人仔？
支那移動就支那移動啦
自己呃自己

Smartone得

所以用自由鳥

認真
我唔會去食雪糕，唔會拎傘用

但繁忙及非繁忙地鐵最撚旺既站都未試過load 空氣上唔到
客服響3下專人接聽（唔係電話錄音）
$316 6GB
我覺得價錢質素可接受

HKBN (smt) 綠色線好正常 順 唔使等

1010 九龍灣站去到調景嶺都上唔到

呢段位我未試過上唔到
利申：用左廿年

佢講450mbps
有冇人真係上過
200都好

理論值，如果網絡得你一個用先做到
唔好再比佢洗腦啦

smartone可以隨時隨地無啦啦load空氣

唔450
100我都未去過
平時都係20-30
70已經頂

所以唔洗理速度，我揀台會揀個用落順覆蓋好就收貨

喺地鐵一多人就收唔到 垃圾

人多咩台都係咁
同迫車迫地鐵一樣道理

你話load唔到youtube/ig都算
但唔少站連whatsapp都load唔到

話晒黎生都係開國功臣。

邊個過咗去？

係自己間房 日夜都已經唔撚同

1010灣仔站繁忙時間一定唔得

我日日收工都係灣仔月台上網wor

講外國做乜撚
講英國
人地啲plan成個歐洲都用到
又平過香港
大把平嘅pay as you go卡約都唔洗簽
唔上台都可以帶埋個number去第二個台
香港啲電話公司 地方咁細都收咁貴 接收做得好過外國係應份嘅

用CMHK啦

外國有無收你隧道費呀

Csl 比狗屌

英國除咗搭火車同地鐵收唔到之外
我唔覺得會差過香港
人地靈活性又高
買一張pay as you go行晒歐洲都得

幾耐冇reset過

A month

呢啲垃圾都叫龍頭
問咗數記未

行山撚真係csl最好

洗唔洗拎埋南北極嚟講？

ALEX

用自由鳥囉 個日行街見到

今年2月先簽左csl 準備轉番129蚊都唔洗既plan算

我平時由堅尼地城來往旺角
通常除咗中環金鐘站响繁忙時間收得差啲
除此之外都收得幾好啊

歐洲得3G

雖然係你開post 唔想正評
但你又冇講錯

唔淮搞針對

英國地鐵零訊號

屌你老母

如果平時由九東去到九西觀堂線俾到一嗰興世隔絕嘅環境你。

Physical limitation撚有計咩 mtr 配合埋電訊商係站內加設訊號站先有得解決

咁撚多人到時用仲係地底，收到電話已經好撚嘢

真心 英國好平 我3 一個用£25
係入小小就收差d
我數據仲好過個wifi

係明點解香港可以收200-300先得5/6GB

屌佢老母
近呢一個月成撚日用4G都上唔到網
連whatsapp都睇唔到
要落返3G先上到
都唔知join個4G plan知鳩

£25 已經30GB

全香港地鐵都收得差，邊個台小人用自然快

佢個網同時係1010同sun一齊用

佢係龍頭 無撚玩啦

深圳地鐵用聯通真係好L快

火車地鐵全部上唔到

CSL 地下世界
有鐵路既地方 就沒有上網
十世都無野睇
唔係尻吹/打手
但山上真係最得係佢
自己平衡用邊隻

大家快d唔好用 到時就順番晒

Btw青衣站收都收唔到都幾離譜

好似間間都係咁

用左9年，以前one2free年代收得真係好過而家好多，自從俾pkcw收購左，真係差左 點解收購完會影響埋個network㗎

過大欖 地鐵基本上都好難收到
既然係咁我平少少轉3算

未聽過csl係電訊龍頭呢個講法

做野長期係地底
長期收唔到電話

你都on99 人地講緊台與台之間比，你做乜尻？

應該叫回購?
本身one2free都係pccw

VP / AVP?

當年pccw賣mobile比telstra個陣話十年內唔搞mobile, 過左之後想搞番就有pccw mobile, 但搞唔起，未只好買番csl

因為其他仲廢囉，即係佢已經係最好

邊忽貴一倍 廿鎊已經無限上網

csl 諗住自己多客喺度食老本，講創新服務一定唔夠其他三間。

佢寸得起，佢係貴，至少嗰陣數記真係咁多鑊氣

佢營銷策略做得好，佢講到明，唔會同你鬥平，我哋喺有質素。

搭地鐵永遠只可以玩d on9小遊戲過時間

無記錯csl既網路覆蓋係最廣

我最撚唔妥係佢搞撚埋啲Club Sim.
屌 本身我每個月真金白銀比錢買你服務 已經用得差。點知搞埋啲免費嘅 同我搶資源？你無撚嘢呀
咁我不如轉走佢啦
利申 仲有約喺身 綁到2年後

大埔個間(近阿波羅雪糕)
次次經過都覺得似d古惑仔代客泊車咁
旺角行人專用區個間重衰，我fd拎完籌，去到問佢問題，答兩句已經拎左轉身，趕住走咁 屌你老母閪

csl 未撚試過地鐵上到網 上到網嘅機率同我老母係處算唔到
不過地上佢都算真係好快嘅
利申 準備轉smartone 希望冇伏

廢物電訊商用支那垃圾華為，中興設備，可以快極有限！而且資訊重比支那全程睇晒！

其實有乜好討論？

根本得三間可以揀

李氏家族電訊

郭氏家族電訊

江氏國家電訊

平日返工朝朝呢段未爆data都還好
一但爆左轉用量皇plan就肯定係load空氣
熄左4G轉3G又load到

限你老未 我一個月用38GB都唔覺慢

即係話如果1010 原本ok
加左用量蝗就會load 空氣？

鳩up都有個譜
除左數記 個個台都玩緊5-6cc

新起個d地站 非忙時上到二三百好閒

有米喎成400HKD 1個月
可能佢17年之後改咗掛話 ,ASA 16年都判咗佢all u can eat廣告有問題

“TrafficSense system allocated a certain amount of bandwidth at peak times (3pm to midnight) to peer-to-peer (P2P) file-sharing and Tethering.”
原來係去到3點唔係8點

朝朝返工自動熄4g
荔枝角到鰂魚涌大部分時間都load到wtsap lihkg

我屌 我喺美國 電話費真係貴一部多 但信號真係柒 特別係tmobile
去完外國真心覺得香港咁既價錢差唔多
利申冇用csl

本身SVP

用smartone淨係過青衣會收唔到
其他一切良好

咁mtr都唔洗屌

CSL搭綠色線真係零訊號
利申住大西北

去到九龍塘地鐵就收唔到

3

大欖隧道得cmhk上到
除左射隧道個個室內系統
佢自己另外出錢整左套獨家室內天線系統

點解你地個個都話收唔到 但係我用CSL 又好正常好少話收唔到我地係唔係用緊唔同台

csl 連中港澳plan 都無，講乜L嘢龍頭丫，電訊界龜頭就有佢份，垃L圾

以前用1010，油塘至藍田/油塘至鰂魚涌/彩虹至九龍塘依三段mtr永遠收唔到，每星期打上cs屌佢一次都係冇改善，而家轉咗台

香港做龍頭唔需要實力，有錢就得

爬到落車都未上到有L用
前人仔同玩太陽苦主

睇黎ching你好似知啲野喎！
其實人仔咪又係...